邊隻影片製作好用

如題

Pr ?

主要係將d片剪輯下, 合併, 配下背景音樂, 加d字幕

premium pro 啦

Lightworks

ffmpeg

davinci resolve 唔駛錢正野

威力導演

iMovie

final cut pro啦簡單方便又快捷

window movie maker
申利pr用家

Avid for sure

冇計啦要用after effect

想問下Lightworks 點加字幕